[大白套神預] 多大陸人既私屋苑有機會出現小型肺炎爆發

有D 咩屋苑撞口撞面都係大陸人 ? 康城 ? 九龍站 ? 南昌站 ?
請出招

蝗泉澳

啟乜村個啲囉

安泰安達

啟德

有冇私樓

連燈仔等沙士2.0 ，睇下邊個屋苑大陸業主率先震走

九龍新界新式屋苑最多大陸人

九龍站no.1
其次 奧運, 西半山, 何文田

from statistics

肯定係西九上便果個
可以同巴士握手果個叫咩？
謝偉俊入貨果度

馬鞍山 第一發

晚上9時45分左右，第二名疑似患者在數名身穿防護衣的救護員陪同下抵達急症室門外，他坐在病床上，面戴口罩，精神不俗，轉送瑪嘉烈醫院。

這名懷疑患有武漢肺炎的患者是港人男子，50歲，獨居於馬鞍山天宇海，本月10日至19日曾到武漢探親。19日號出現懷疑病徵後到威院急症室求診後，沒有留院並返回馬鞍山住所。

名城 萬景峰 奧運

奧運唔算多啦
名城

奧運啲蝗多到仆街有晚去食牛涮鍋，成個場7至8成客都係蝗，以為自己返左大陸

元朗峻巒

名城

算鳩數啦
支那人周圍都係
邊個屋苑爆都係睇彩數

暫時半冷半熱:

天宇海
銀湖
將廣

火炭 御龍山 10個有9個大陸人

名城，有篇新聞話泳池上嚟聽到各種蝗語
【港漂圍城】大圍名城頻爆中港矛盾 本地業主：像個淪陷的香港